[韓綜] 推理愛情節目: Heart Signal

《Heart Signal》（韓語：하트시그널，英語：Heart Signal）是韓國Channel A於2017年製作的綜藝節目，由尹鍾信、李尚敏、神童、金伊娜、沈素英、楊宰雄等人主持，主軸以製作組尋找6位年輕男女於「信號小屋」（位於首爾鐘路區上岩洞）中合宿一個月，並於其中彼此之間出現的信號進行推理愛情節目。
若主持人猜測正確，可獲得愛的原石（鑽石）一顆，一顆原石相當於韓圓50萬元（新台幣1萬3千四百多元；美金四百四十多元；日幣4萬8千一百多元），但主持人們唯有累積至最後一期，並答對最後一期的題目後，方可將原石換成現金。

中字:

總共12集, 岩岩完左, 中字就譯到第5集. 有無巴絲有睇, 真係好正, 上曬癮

好睇 一追就睇晒五集
個人唔太鐘意張天
但個個女人都鐘意佢

女參加者

男參加者

我都麻麻...可能因為佢成熟穩重溫柔

韓國綜藝真係好多諗頭

咩都可以拍做綜藝

岩岩睇完第4集
真心覺得裴允京好索

不過世琳好似最受女觀眾歡迎, 可能有代入感啲

原來中字停更......

S2 開播

有冇人仲有追

靜係睇咗第二季 睇完最新一集

今日啱啱開始睇第二季 連續睇咗三集
好睇過韓劇

等緊星期五
영주

第二季咁好睇竟然冇人討論！！
英珠賢宇黨

道均薔薇 好襯呀

睇黎都唔會有變架喇
道均薔薇
在浩多恩
賢佑英珠

奎彬單戀 好慘

機心玹珠收皮

我都睇左第八集 冇乜女二鏡頭 好sweet

B站個個追住女2黎攻擊

又話佢禿頭

笑死

不如開個新POST係影視.

你呢個好似出面見唔到.

岩先睇左第一集
女二真係女人一睇就唔鍾意

多恩最慘，明明自己鐘意賢宇，但係一直俾在浩霸住晒
從第一次隨機約會開始，就冇機會同其他男人接觸

開頭尹鐘信個句野講緊女二

今集不停洗白女二

開過新POSt啦不如